【極緊要，幫推上頂】美國左派選民反對民主人權法!!!

我知道大家舉美國旗係為左討好美國人，
但自從有美國國旗出現係香港示威之後，左派議員不斷收到美國選民要求佢哋停止支持香港。
我認識幾個過去幾年暗地裏係美國政界，一路幫大家推動呢個人權民主法既朋友，
佢哋都confirm左有左派議員已經動搖緊，有可能過唔到。
大家要明白，對美國人黎講，人權民主法並無任何國家利益，
佢哋只係一個政治上既表態，就算條法案通過左，都要隔一段時間finalize到個制裁名單，
然後先會去到真正制裁。呢個時間係非常冗長，美國人通唔通過其實無咩所謂，只係呢張係一張要脅到中國既牌。
而而家如果根據消息同埋新聞，如果貿易談判香港真係唔再係一個考慮，咁人權民主法好可能會無左。

大選當前，舉美國旗或者會令擁抱「世界警察」既右派選民同政客感覺良好。
但如果我地要贏呢場仗，我地唔單止要贏一部分，我地要巴結到所有議員包括某啲人最討厭既左膠。
麻煩大家幫忙spread開去，而家我地唔需要舉美國旗，
而係係twitter全面打英文輿論戰，令美國人知道我地正面對一場人道災難。

推

shit!

奴隸討好主人

咁取消關係法囉，教佢哋封後門。

但點解新疆過到？

取消關係法係貿易談判既最後一張牌，取消之前美國都要安頓好所有外資先，如果唔係，商界反彈，推動取消關係法嗰個大選就玩完。所以你見到過去幾個星期關係法根本唔係無乜提及。

而人權民主法一樣，而家講到明香港唔係貿易談判考慮，如果再無美國民意基礎，條法案好難得到大多數議員支持。

要巴結左膠，一定係要frame做人道災難，專注警察濫捕。

not done yet as well

新疆條法案係美國好多年，
表態支持既議員數目係明顯多過香港，
而新疆發生既問題，係美國係好震撼，
香港當然都係，但今日外媒報導舉美國旗既新聞，
好多左派真係覺得好唔鍾意。
我知道香港朋友未必明白，但對左派黎講，民族主義唔係佢地推崇既，美國國旗係令佢地覺得被擺上枱，成為對抗中國既手法。
我知道大家會問，反共有咩問題，無錯，係無問題，但呢個只係右派理念上會支持大家既原因。實際上，有咩利益呢？其實就只係一張要脅中國既牌，而家舉美國旗，令佢地覺得令貿易談判增加變數，一旦影響到佢地利益，就會即刻縮。

而家貿易談判進度良好，又一次出現G20既情況，香港變成一張暫時放埋一邊既牌。如果我地唔強調人權問題，事實上，從利益上，美國係唔需要支持我地。